由出門口到返到屋企門口要用幾多時間?

11.5個鐘

1秒

今日11.5

9個鐘
不過6天工作

14

11個鐘

13-14個鐘

12

0.1秒得啦

10個鐘
但有3個半鐘break

8

16個鐘
6天工作